仲有無人玩Hungry Shark ？

幾時多左個中南海？
個apps俾人買左？

全部都係垃圾 無魚 有人捉鯊魚

我都諗過係咪影射 又整個波俾佢玩跳圈on99咁
但佢第一版變左簡體字 又多左好多一次性道具引人課金咁 似係俾人買左？